{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 산들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項によると、予約された人数が追加される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられないそうです。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、払い戻しもできないそうです。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられないそうです。 入室と退室時間を正確に遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生し、全額払い戻しを受けることができますが、この場合はカスタマーセンターで確認を受けなければならないそうです。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できるそうです。 入室利用案内によると、客室ではIPTV/WiFiが使用でき、プールで涼しい水遊びが楽しめます。 また、バーベキュー場では屋外で温かいバーベキューを楽しむことができます。 駐車可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どのような費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具は利用できますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しが受けられますが、カスタマーセンターで確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTV/WiFiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では屋外でバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大12台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 450
    }
}